好似天琦g鋒呢d又無女屌 細b個肥閪就咁撚多女屌

仲話只嫁前線巴 天琦g鋒日日要自己打飛機 細b日日屌唔同既kol雞

咁平心而論 細b又真係型過天琦嘅...

g鋒有女喎。天琦唔知。

天琦大陸樣 但話曬前線巴

做兵

你捐左錢未？笑鳩G鋒無女？有錢自然大把女嫁啦

G鋒有凱晴劣賓周

肥仔jerjer好短下
我老死加力子153cm 82kg3.5cm(扯左）

盲撚咗？肥矮毒柒齊哂
唔明天琦輸咩

天琦輸大陸血統

你有無試過左周庭右凱晴？

中間仇b?

下？又肥五官又樣衰

天琦點會無女

有，監房有條女幫佢含俾佢屌屎忽

開審以來，梁天琦的女友從不缺席。她留著一把長髮，打扮斯文，每日戴上口罩到庭聽審。她盡量坐在公眾席第一排，隔著犯人欄玻璃與男友對望。起初，二人多透過手勢、口形、眼神溝通，彼此雙眼不時帶著笑意，但不久遭法官提醒，他們有面部表情、手勢、身體動作的行為，可能對審訊或其他被告造成影響，要求他們停止。不過，梁天琦的眼神仍不時飄向公眾席，靜靜凝望著女友，女友偶爾亦悄悄比劃一、兩下手勢回應，把握彼此對話的機會。

肥仔夠重，屌落去肯定壓力好大好易高潮

瘦左似劉華

但好粗呢

好彩天琦都有肥妹仔

始終都係揀有錢果個 錢>>>>>>>>>>all
明明天琦咁撚型棍
有錢即刻雪雪聲

細路
真正多女個d呢 係唔會周圍唱同post ig 架

比人收左啦

咪傻啦 知唔知邊個don爺 佢條條片都係女

有女屌唔係下下要講出黎話比你知既